唔知邊位義士嘅傑作，今日食食下lunch Airdrop收到

我又真係戇居居睇哂成條片

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[red]9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

條片係咪用威力導演剪出來
好似youtube初初出個啲片咁

Btw都幾搞笑
啲bgm好正

睇晒好有創意

勁

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

Too long but watched

推

唔覺唔覺睇哂
好有心機

好撚正

我都睇曬！好勁

幾有心機同創意

北京處死popo仲要炸埋故宮

地爆天星黑警

我都覺有少少長 不過當聽下歌

好有心機 睇晒